【動畫點評】Just Because!

小弟試做動畫點評，純粹興趣使然。
台灣大陸呢類點評都好多，自問都做得都唔好，
但仍然想嘗試下，以粵語分享個人嘅睇法。
希望咁多位大佬畀面睇下
講得唔好的話歡迎狠插

字幕字體....

講劇情佔大部份
點評內容得好少
似谷阿莫多過評論

1 非劇透評論得一分鐘太短
2 唔洗禁斯文，壓住聲講野想訓

一直都用default，真係好礙眼咩

收到，下次份稿會寫返好

明白，會比返啲仰揚頓錯

巴打加油

連登有愛 會努力做落去

首先 我好支持樓主一樣野
你唔會好似出面D所謂動波網台咁樣鳩叫
雖然你既聲線有D悶 可以加多少少感情
唔好注重講劇情 講多D自己點睇呢套動畫
比如 你認為每個主角既內心係諗D咩
如果你只係講劇情 坦白講 我唔會覺得吸引
講衰D 我唔會想聽 因為我要睇呢套動畫 唔係要聽你講呢套野講咩
「點評」 就係你點睇呢套野 你要令我/聽眾因為你既感受去睇呢套野
分鏡唔錯 不過可以講一段 播一段咁 咁就會有吸引力!

十卜

明白，聲線方面一直改善緊
感情同語速都未拿捏得好好

因為個人偏好慢慢講唔會有太大起伏
之後會盡量攞個平衡

讀劇情方面呢次的確做得唔好
寫果陣冇發現自己偏重劇情咁多
係一大敗筆，會好好改善

以後會注重主題同角色內心做多啲分析
講多啲自己感受

講一段 播一段呢個方法都有嘗試過!
之後都會繼續改良剪接分鏡!

真係好感激你哋提出咁多
等我呢舊啱啱起步嘅垃圾有更多動力做落去

感謝支持啊清

做得點評 唔好再講自己咩垃圾咩初哥
你要人聽你講野 你就要有返少少信心

睇得動畫都係想搵份憧憬
憧憬一下MK也不為過吧

呢層當然
只係認清自己不足先會自認初哥
我會進步到有一日自信地出每一條片

個人都棄咗ACG多年
都經歷過好多嘢
最後都返咗嚟

但我相信仲有好多人係將ACG
視作動力或者寄託
式者係逃避一下沉重嘅日常

就算ACG有一日真係或者已經淪為MK玩意
龜SIR你又何苦針對一啲係ACG得到正面影響嘅人

至少我嘅理念係透過動畫抒發帶出一啲個人對愛情青春等等嘅感受

Why not?

就算冇人睇我啲片我都係咁出

用自己有限嘅時間
做自己覺得啱嘅事
唔需要理人點睇

小眾有小眾市場
唔需要逼自己走進主流

無市場就嘗試自己去開拓

舉個例
香港youtube淨係得開箱淘寶旅行片
我都睇唔到香港有人做評論

相對地
你嘅論點如果係精闢獨到一針見血
一定會有觀眾
吸引嘅亦不限於acg迷

如果因為主流文化唔允許而唔做
懷住滿腔熱枕但停留喺紙上談兵
未免太可惜

呢方面你確實係專家。